# Installer l'api
- installer loopback 4 : `npm i -g @loopback/cli`
- créer un nouveau projet loopback : `lb4`
- dézipper **src.zip** dans le dossier du projet (de manière à avoir projet/src/)
- executer `npm start` dans le dossier du projet